勾黑簡單 發動革命極難

黑衫的都上街食彈
白衫黨衝進港鐵 鳥飛走狗散